比錢買走你嘅回憶，制唔制？

比500萬你
但你以後唔會記得呢件發生過嘅事
當係冇發生過
只限定best memory

BEST 既定義好難定家WO

有D人癲到幾痛苦都好都可能係BEST 丫
500個拎黎啦 乖

5萬都肯

我的回憶不是我的

轉一轉睇法要變BEST有幾難
因禍得福/成長

可以將D唔好嘅回憶fing走，貼錢都制啦

5千得啦

你個名點整

我最好嘅記憶就係賺咗你500萬
但我唔記得咗 點算

的確賺5球係有機變成best記憶

梗係制
分左手仲keep住黎做咩

最多可以幾次

best memory就係有人肯用500萬買我嘅best memory

快手買三送一

有Best memory 後來嘅事特別痛苦
不如相忘於江湖
樓主幾時黎收

冇best memory
最多我收100萬你任揀3件啦

same

噬謊者

我倒貼求你攞走

500 is enough